嚴選！最時尚最潮既自殺方法！

跳樓：有助為樓價降溫。大功一件。

吊頸：白絹一匹，古時美人專利。

燒炭：室內BBQ，食飽先上路

死氣喉駁入車：人車合一

膠袋笠頭加氦氣：無痛又方便

跳落火山口：傳說可以鍊成魔戒

跳落火車路軌：感受極速快感

係機場高呼真主偉大：死後可享用72個處女

仲有無？歡迎補充。

戇鳩

但有趣

跳樓只會降低該單位及其相連單位售價，但減少正常單位供應量。
嚴格黎講假如有10％既單位都變凶宅，其他因素不變，正常單位售價會因而推高

拎氣油彈沖入禮賓府自爆

咁始終都係上車機會黎

如果你唔介意住凶宅其實市面上而家已經有好多選擇

有用？

禮賓府果個傀儡黎之嘛。支那擺過個入去做都得架啦

諗到樓主一邊打依篇On9嘢，一邊自己笑個樣就老尷

你覺得自己好撚幽默?

please delete the post

唔知你開呢啲post既用意係乜，又唔係好笑。

睇見你d幽默感就真係想死

樓主咁撚幽默緊係要幫佢直傳下佢個Facebook page

開張喇！開張喇！【西米，Go！】開張喇！

一路返工返到六十幾歲 做到五癆七傷俾長期病折磨死

用幾多錢可以屌女屌到過勞死？

樓主近排做野好辛苦??

所以有感而發?

搵食遮犯法呀？